執柒左海洋公園然後起個全世界最大型墳場有無得諗？

解決港人死無葬身之地既問題（只限骨灰龕）

海洋墳場 全部免火化海葬

海葬場

葬曬香港700萬人，然後大陸移民700萬落香港

金鐘一個站就到門口幾方便

幾好
但你肯定係全球最大?

改為可以撤灰係熊貓館

或係海洋劇場入面, 做海上撤灰

可以保留部分機動遊戲設施 搬近海邊
比家屬選擇灑灰方式

例如跳樓機既高空灑落 旋轉木馬既迴旋倒粉

摩天塔撒灰儀式

骨灰過山車 擺上座位度一開車就塵歸塵 土歸土

better than曾咀

收入一定勁過海洋公園

不如天葬啦，又可以保育禿鷹，一舉兩得

直接拎條屍去餵鯊魚當係表演增加收入

順便解決埋土地問題 唔洗起咁多墳場骨灰龕

直接轉做 香港釋迦牟尼樂園 啦

海洋公園: Balance the stupid fucking budget

海葬公園

到左 Halloween 仲可以大搞 party

係海洋館睇啱邊條，撈起，之後去珍寶船即食